[行動post] 1220 全民口罩日

0成本既野 和理非 你唔係唔做掛

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

推🙌🏻

好撚少人理....

我無嘢講

搞錯, 和理非呢, 全車得2個有口罩!? 香港甘多藍屍!?
戴口罩喇!!

比d掙扎啦香港人

呢兩日好多人傷風

難聽講句
今日仲少左人戴口罩 比起平時

無人理